[突發] Gucci 搵咗糖妹拍廣告！！

打錯，係唐妹
Leftard

下點解係白人？唔係黑人？歧視？

過多百幾年呢張相是咪叫唐氏綜合症的微笑

唐妹有口水堅
照顧咗bb 社群

因為全部一樣樣

幾有歐洲味道，好似中世紀班亂倫生嘅弱智貴族

重新定義柒

屌乜撚嘢重新定義美
根本就專登揀個柒嘅出嚟 虛偽地話佢好靚

如果真係咁大愛就唔係為左個柒人去重新定義大家嘅審美觀

應該係教人點樣勇於面對自己 embrace自己既value 呢個世界冇話靚先可以生存到喎

留名等睇 殘疾女權transgender既黑人LGBT Vegan拍廣告

左膠

左膠當道
世界大亂

屌第一眼以為係鬼修女

岩啦, 似足班支那人

VOGUE班柒頭玩到冇野好玩就推班LGBT diable人出黎話fashion

早班先揾左個Trans 黑人gay佬做model 貼撚晒巨型海報 屌你老母想嘔